點睇謝安琪打兩句嘢啲人就當係表咗態

少少嘢可以無限放大
個幾句嘢真係咩都apply到

成班好似星座撚出嚟嗌好準好準咁

有冇圖?

全新戰略-屈黃

收皮啦謝安琪

睇完啲圖都唔知嗰幾句噏乜，咁都當表態

分手又可以用 俾人炒又可以用 同人嗌交又用得
表態都用得嘅

係咁雙重標準架啦，鍾意嘅做咩都係「低調黃」，唔鐘意嘅就做乜都偽黃
陳奕迅唱首維穩歌都要話佢被逼

Push

樓主睇嘢係幾獨到

牙GEM冇護旗都係手足

因為成班on9連登佢當正謝安琪係女神

交佢老公隻狗細佬出黎再講

警訊狗

死全家啦民主女神

藍色窗簾

老公有個死黑警細佬

D人過度焦慮咁囉.
所以未會周圍去比壓力其他人.

連登仔：黑警死全家（技安琪除外）

咪又係個班倫敦人西撚樣，打手公司黎

連標題都一鬼樣

想睇

同屈我係pr一樣